宜家敵人有計劃地針對文宣同參選人士

我估計係因為過去四個月嘅醜事令建制派喺區選好驚大敗，又冇得輕易挽救，冇時間用軟招，唯有用硬招，不難推斷又係由中聯辦發號施令

勇武派要想辦法暗中保護呢批人嘅街頭活動，預咗係硬仗黎，唔好再搞大規模上街住，將啲力量留喺呢度用